［好心啦］好好地一個車展就俾你啲仆街搞彎哂

屌你老母今日去左兩個商場車展 一個喺海運大廈另一個就喺油塘 海運嗰個冇乜野彈 因為睇得好暢快差啲扑埋搥咁濟 不過老虎話想睇埋油塘嗰個 咁就諗住睇埋都冇問題 事關佢有款六人車都想望下

一上到去大本型嗰度 嘩 你老味唔講以為自己去撚左遊樂場 仆你個街啲老豆老母由得個仔喺架車度亂鳩嚴啪人地啲制 閃大燈 大力開閂門 都算撚數 最撚火既係明知人地想坐上個司機位度睇下 屌你地你老豆老母望你一下跟住理鳩你 由得個仆街仔繼續坐喺度玩 唔係話唔俾你啲仔啲女玩 但係唔該可唔可以見到有人想試就讓一讓出嚟呀屌你老母

肯撚定負皮條友就係今日其中一個仆街老豆/老母 而家擺明係屌臭你地嫁喇仆街 唔識教就咪撚生啦

我同意樓主
唔買真係唔好阻住曬

最撚憎細路同埋啲家長

早排經過見到benz有車展 想去睇睇gla 個內籠 行埋去望左都無一秒 有個師奶一邊一手撥開我 一邊講架車高身d唔好咩 上左車坐低

一係就老母係蝗冇文化唔撚識教仔
一係就怪獸家長錫到個仔仆街，你好聲好氣請佢地睇返住個仔，佢地就會屌返你轉頭或者調轉背講說話你聽
次次遇到依D都嬲撚到震

當啲細路大個左 見到老豆老母有事就會就手旁觀

身教同教育是很重要的

有心買車就直接落車行睇
睇岩既仲有得試
唔明做咩要去車展同人爭住睇

屋村商場兼人流多就會咁

你去車行佢會做到同一個優惠比你
樓主先話比人阻住晒 點會可以比你真正試野

今日本田講果啲乜鳩車展送全保，油券呢啲，
我之前响陳列室買都有
仲要唔係同佢上會都有

支那種港豬

之前tesla 我見過九展有6/7個鬼仔去玩model x 有個仲起勢孟個尾翼

家長會覺得個仔咁樣好叻仔，仲會幫佢影相留念

車展d車仲污糟過141 d門鐘

所以死都唔買陳列品車

係喎 今次冇乜special offer

Btw屌多次今日啲怪獸家長

屌
而家真係通街細路 都好似無老豆老母教咁

一到星期六日真係街都唔想出

而家我都近三張野 都係九十後一名 不過以前細個同而家啲𡃁仔真係差好達 起碼會知道咩係影響到人 咩係應有既禮貌 而家嗰啲真係四隻大字關人撚事咁

油塘果啲低收入低質素賤種加埋咁多支那新移民質素梗係差啦

我都係90 後
真係不能同意更多
宜家啲家長 真係覺得細路就大撚曬
痴線

咁又唔好咁講

其實點知邊d商場幾時有車展？

唔係歧視 不過現實係收入低學歷低教出黎既細路係差d

大家留意下
地鐵巴士都好
十個細路 八個都好似無人教咁
d on9老弄老母掛住打機望電話
都唔L 識叫自己個仔靜少少既

周圍跑同圍撞到人
淨係識講兩句叫呀仔小心d
屌你老母對唔住都要講句掛

揸車聽收音機

但其實啲細路唯一真係可以上司機位既機會
如果唔阻人我覺得ok

我有咁諗法可能係因為上陳列車係我細個唯一掂到司機位既方法
細個屋企有車但唔俾我掂
到現在可以日日自己揸

掟佢落車啦驚西咩

報紙，上網有時見到廣告

想正皮手快快禁錯

今日行海運 見啲家長瘋狂幫坐駕駛座嘅仔女影相
我企係到望住勁耐 仲狅影
其實有乜好影 真心唔明

其實宜家傢私一樣 星期日好撚多賓妹霸撚住哂

尖咀同油塘，咁嘅分別唔出奇

呢個時候講句：影啦影啦，你仔女成世人話唔定只得呢個機會坐司機位咋

呢個時候講句：影啦影啦，你仔女成世人話唔定只得呢個機會坐司機位咋[/quote］
影啦影啦
你大個仔坐司機位影就係俾差佬罰錢。
陣間條八婆話，我個仔將來會有司機你都唔知點駁佢好。

復康車司機呀嘛

住油塘想落去睇下 屌你老未啲細路多到
啲老豆老母真係唔理

囚車梗係有司機

樓主，我大部分認同，但唔認同你句:唔係唔比你啲仔女玩

玩？去迪士尼樂園啦，玩佢老母咩

試過有細路響安都無人理，大佬係個商場入面響好撚應聲

成日諗見到呢d仆街細路 車佢兩巴 咁佢老豆老母仲會唔會咁懶懶閒

唉都係落返showroom俾sales纏身好過連車都上唔到

老虎？

即係老婆囉

次次車展想睇下內籠都唔得
車展應該設年齡限制
十八歲以上先可以入去睇

有心買就一定落showroom 啦 唔駛試車咩

我都覺 比D 細路狂搖架車，狂fing 條 indicator

尋日經過睇到 同樓主一樣 成班dee dee 開心過去冒險樂園咁 上去又跳又剩 又扮司機 雖然我唔係買車 但睇到都好無奈

通常放得細路上去玩車既都係成世冇錢買車既死窮鬼

啲小朋友可以咁興奮
十成九本身屋企都無車
啲家長都唔想其他人買到車

商場地庫果d二手車展應該唔會咁，本身人流少，見到有人咁做實出聲屌

間接幫政府做野 等香港路面少啲車

屌 莫講話細路 有部分大人咪又一撚樣 係車展聽得最多係咩聲？ 咪就係大大閂門既呯呯聲 再黎就係睇都唔睇出面有冇人就一野開盡隻門 睇車慘撚過玩閃避球

我見過有靚仔當大銀幕瀡滑梯，個父母完全唔理 ，我係客都唔想埋去睇啦。
好心生得就好好管教小朋友，細路又點？細路都要識家教，無教無管當然唔識。

呢D叫西式放任式管教

搭巴士都有司機

係細路見到車仲要有得坐司機位都興奮扯旗架啦
係啲家長on9啫

啲老豆老母就西

google 搵 "本週車展"，頭幾個result就有，例如明報

要玩就俾你自己架車個細路玩

啲老豆老母就係冇車俾佢哋玩

有都唔比，但去列車展又唔理 D 細直情當支 indicator 波棍咁舞

係
同意禁止猴子等動物進入

極同意

次次睇車都有班細佬跑跑跑

嗰日就係見到個仆街仔揸住支水潑開關係咪上下chok

架車好慘

btw而家d細路好了多都真係冇家教
班大陸人帶d細路出街衰過放狗
拖都唔拖住

邊有分呀 我夠膽講當中有唔少都係香港人

呢個真
啲鬼仔仲恐怖
西人家長通常乜都唔理